「區會」一票值幾錢？

每一票值幾多錢

議員薪津= 407,400/ year
實報實銷 = 537,792 / year
其他資助 = 136,660/ year

任期= 4年

總資助4,327,408/ term

當每個選區約有10000 合資格選民

即係每一票大概值433 蚊

你想將呢433蚊擺落邊個個袋？

四舊水

一張票值一個人血枕頭